改編咗首"Hielan Laddie" 唔好問我邊間教會

*成日被逼吸ＴＧ
山埃有毒 差佬癡線

防暴攞槍射群眾
差佬癡線 冇嗮理智* x2

*亂咁捉啲市民去坐監
香港警察 癡L嗮線

又去捉啲少年扮自殺
你班hihi警察 癡Q線架* x2

唔啱音嘅位歡迎大家係下面留言指出
Thanks First

原曲link:

邊閒教學